港警對付反送中的「聲波炮」是什麼？被「擊中」會有什麼影響？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊